張崑陽：所有支持國安法政客都在美國制裁名單

去年底大專學界國際事務代表團曾製作制裁名單報告，將特首林鄭月娥、保安局局長李家超、律政司司長鄭若驊、警務處兩任處長盧偉聰與鄧炳強、行政會議成員葉劉淑儀等列入。前代表團成員、民間外交網絡發言人張崑陽認為，當時提出的制裁名單與現時美國參議員提出的法案是一脈相承，「港版國安法」更有向自由世界宣戰的意味，認為中共低估了美國進行新一輪反制措施的決心，相信所有有份推行和支持國安法的官員和政客，都會在制裁的考慮名單中。

誠哥：想偷我雞，無咁易

可唔可以連坐

唔係唔信你 但可唔可以快d

如果惡法係由香港警察執行 應該游說國際制 尤其是台灣 應該禁止popo入境 因為佢地同中國國安部有密切關係 好可能借香港呢個身份滲透台灣

大仔腳傷無投票！

係咪magnitsky先, 唔係PK鄧講明唔驚
因一世唔去美國同無美國資產就無事
除非magnitsky

記錯人啦你

為左封黑警 紅官

唔介意成個香港陪葬

誠哥：我同Victor Richard都無份嘅！

單係全球銀行(中資銀行除外)都唔接受佢地既存款已經足夠

腳傷果個照比人拉上去投票 大仔係發燒

係可以用 不過唔知會唔會用

希望啦，

最好一黎就地圖炮sanctions 成個中國
真係誰怕誰

誠哥真係智者

直頭唔表達都計支持rt3

要加上遺返佢地有血源關係既血親

啊記錯4叔大仔，+X大仔發燒可能有肺炎。呢間長江生物科技喺好嘢

524見

其實magnitsky都唔係真係咁effective
純粹個人覺得
我係目標人物的話 早就將資產轉哂比屋企人老豆老母度
無連坐驚閪